住大埔元朗天水圍屯門同我入黎

我唔知白衫班人落上面提到個啲地方係真定假
你同我都可能有自己唧原因or something else 而唔係上環 我自己都係一樣 係度睇live睇post做鍵戰 好對唔住你地 但係呢一刻當一有咁嘅風聲我地係咪應該呢一刻起身出去 唔好撚再等有事先黎後悔自己無係度 信我 多你一個好撚多 唔好再好似元朗咁樣等大家意識到已經去黎都無用 兄弟爬山 大家係唔同地方嘅手足加油我撐撚哂你地咁撚多個呀屌你老母
住係元朗大埔天水圍屯門乜乜柒柒個啲人即撚刻同我一齊出去火車站！

推

推呀屌你老母

屯門撚 西鐵站等！

解散警隊

push

推呀屌

推呀屌大埔火車站幾百人大家放心出黎